{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000912",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제(원통) OST"
    },
    "text": "麟蹄に位置するOSTモーテルは計14室の客室を保有しています。 韓国語で案内サポートをさせていただきます。 円筒バスターミナルからは徒歩2分の距離にあり、白潭寺までは車で15分かかります。 周辺には多くの観光地があり、束草海岸までは車で30分ほどかかります。 客室は様々な便益施設を提供しています。 42インチLED 3D TV、パソコン、無線Wi-Fi、超高速インターネット、クックTV、エアコン、冷蔵庫が備えられています。 客室内にはミネラルウォーター2本とドリンク3本などが提供されます。 LED 3D TVでは様々な映画を鑑賞することができます。 そして炭火バーベキューはグリル、炭、はさみ、トングが提供され、使用料は20,000ウォンです。 冬季および雨天時、夜間9時以降は炭火バーベキューの使用が制限される場合があります。 客室には自動ドアロックが設置されており、外出時にはカードキーを必ず抜いて退室しないと、再びドアを開けることができないのでお気を付けください。",
    "QA": [
        {
            "question": "OSTモーテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "OSTモーテルは14室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "OSTモーテルの位置はどこですか？",
            "answer": "OSTモーテルは麟蹄に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バスターミナルからOSTモーテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "バスターミナルからOSTモーテルまで徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "白潭寺までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "白潭寺まで車で15分かかります。"
        },
        {
            "question": "束草海岸までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "束草海岸まで車で30分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "OSTモーテルの客室にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "OSTモーテルの客室には42インチLED 3D TV、パソコン、無線Wi-Fi、超高速インターネット、クックTV、エアコン、冷蔵庫などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "OSTモーテルの客室内で提供される飲み物は何ですか？",
            "answer": "OSTモーテルの客室内ではミネラルウォーター2本とドリンク3本などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "OSTモーテルの客室で鑑賞できる映画はありますか？",
            "answer": "はい、LED 3D TVを使って様々な映画を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "OSTモーテルで炭火バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、OSTモーテルでは炭火バーベキューが楽しめます。使用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "OSTモーテルの客室はどのようなセキュリティ対策がありますか？",
            "answer": "OSTモーテルの客室には自動ドアロックが設置されており、外出時にはカードキーを必ず抜いて退室しないと、再びドアを開けることができませんのでお気を付けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 463
    }
}